成班人係payme出個QR CODE係想點

好柒

ig begger

有無人可以俾我 留TG

你做乜咁鍾意我

可能我比較偏愛弱勢人士因為他們很缺少愛